我係鍾意佢呀？定係淨係想佔有佢呢？(LGBT)(hehe)

簡單啲嚟講就有時意淫佢，有時候佢有同我玩下曖昧， 但係佢有keep住勁多女朋友喎！之前講笑認識話鍾意佢(當時佢女朋友在場)! 想成日都見到佢, 甚至有少少想姦咗佢

推

堆

有冇人可以解答下我呢

，

。

？

help

hello

死基佬

Dllm

.